發覺好多5毛同黑警洗版洗到大家唔記得最大既敵人係邊個

你地以為敵人只係官警鄉黑?其實真正對抗既係土共,人地依家日日洗緊14億人,話要打爆香港.你班友連對手係邊個都未知,日日仲想企係道德高位,同綁住正義之師既稱號.你地唔夠無恥,唔夠賤,唔夠食腦.邊同到人世界上最大黑社會集團鬥呀.對面成班老江湖,你地要學識保護自己保護自其他人.